<resources>
    <string name="app_name">Sergeev Alexey - Workout Shop</string>
    <string name="about_store">О Магазине WORKOUT</string>
    <string name="about_store_content">В феврале 2011 года мы начали продавать футболки для того,
        чтобы получить средства на развитие проекта WorkOut: фитнес городских улиц.
        С тех пор прошло уже более 6 лет, и за это время нам удалось стать одним из
        ведущих российских производителей инвентаря для тренировок дома, на улице и в спортивном зале.
    </string>
    <string name="tell_about_us">Про нас рассказывают:</string>
    <string name="the_best_inventory">Лучший спортивный инвентарь для тренировок дома и на улице!</string>
    <string name="action_main_page">Главная страница</string>
    <string name="action_katalog">Каталог</string>
    <string name="action_delivery">Доставка</string>
    <string name="action_payment">Оплата</string>
    <string name="action_shop_in_moscow">Магазин в Москве</string>
    <string name="action_contacts">Контакты</string>
    <string name="action_basket">Корзина</string>
    <string name="contacts">Адреса и телефоны</string>
    <string name="address">Наименование, адрес, телефон</string>
    <string name="store_hours">Часы работы</string>
    <string name="store1_address">1) Розничный магазин\"ВОРКАУТ\"
        \nг. Москва, ул. Балтийская, д. 5,
        \nТорговая галерея \"Москва-Сокол\" (1 этаж) м. Сокол
        \n+7 (925) 102 0585</string>
    <string name="store2_address">2) Офис и склад
        \nг. Москва, ул. Нарвская, д. 2, стр. 3 (2 этаж)
        \nм. Водный стадион
        \n+7 (499) 703 0585</string>
    <string name="store3_address">3) Информационно-справочная служба
        \nsupport@workoutshop.ru
        \n+7 (499) 703 0585</string>
    <string name="store4_address">4) Прием заказов по телефону
        \nsupport@workoutshop.ru
        \n+7 (499) 703 0585</string>
    <string name="store5_address">5) Почтовый адрес
        \nИП Кучумов Дмитрий Юрьевич
        \n125475, г. Москва, ул. Зеленоградская, д. 31</string>
    <string name="store1_hours">ПН-ВС 11:00 - 20:00</string>
    <string name="store4_hours">ПН-ВС 10:00 - 22:00</string>
    <string name="store2_3_5_hours">ПН-ВС 10:00 - 19:00</string>
    <string name="shop_in_moscow_address">Адреc</string>
    <string name="metro_station">Станция метро</string>
    <string name="phone_number">Телефон</string>
    <string name="email">Email</string>

    <string name="shop_in_moscow_address_name">
        Магазин WORKOUT, г. Москва, ул. Балтийская, д. 5, ТЦ \"Москва-Сокол\", 1 этаж
    </string>
    <string name="metro_station_name">Сокол</string>
    <string name="phone_number_name">89251020585</string>
    <string name="email_name">info@workoutshop.ru</string>
    <string name="our_website">Наш сайт</string>
    <string name="our_website_name">workoutshop.ru</string>
    <string name="attention_order">Внимание: При покупке товаров в розничном магазине делать заказ на сайте НЕ ТРЕБУЕТСЯ.</string>
    <string name="how_come_by_public_transport">КАК ПРОЕХАТЬ НА ОБЩЕСТВЕННОМ ТРАНСПОРТЕ</string>
    <string name="how_come_by_car">КАК ПРОЕХАТЬ НА АВТОМОБИЛЕ</string>
    <string name="how_come_by_public_transport_full_text">
        От станции метро \"Сокол\" выйдите в сторону Балтийской улицы. Далее пройдите 200 м направо
        от метро до пересечения Ленинградского проспекта и Балтийской улицы.
        Перейдите на другую сторону Балтийской улицы и пройдите по левой стороне улицы до дома №5.
        Войдите в торговую галерею \"Москва-Сокол\" (стеклянные двери под серым козырьком справа от арки).
        Наш магазин находится почти в конце торговой галереи, напротив аквариума.
        Дополнительный ориентир: рядом с нами находится магазин \"Онлайнтрейд.ру\".
    </string>
    <string name="how_come_by_car_full_text">
        По Ленинградскому проспекту из центра двигайтесь мимо метро Сокол держась правой стороны.
        Поверните направо, на Балтийскую улицу. Двигайтесь примерно 500 м до разворота,
        далее развернитесь и вернитесь назад, почти к Ленинградскому проспекту.
        После концертного зала \"СТАДИУМ\" поверните направо, в арку.
        Далее двигайтесь вдоль здания до 2-го подъезда (в середине здания). Войдите во 2-й подъезд.
        Наш магазин расположен первым, справа от входа. Парковка: непосредственно у 2-го подъезда
        количество парковочных мест ограничено, но можно парковаться вокруг всего здания.
    </string>
    <string name="show_shop_on_map">Показать магазин на карте</string>
    <string name="delivery_terms">
        <![CDATA[
        Стоимость доставки зависит от веса заказа и от адреса доставки, и рассчитывается
        автоматически при оформлении заказа. Заказы доставляются по
        <b>России</b>, в
        <b>Беларусь</b> и
        <b>Казахстан</b>.
        <br>
        Заказы весом <b>до 25 кг</b> можно оплатить как при оформлении заказа, так и при его получении.
        Заказы весом <b>25 кг и более</b> или отправка нескольких заказов одновременно оплачиваются
        только предварительно. При необходимости доставки весом <b>25 кг и более</b>
        (при доставке почтой <b>более 20 кг</b>) вы можете разделить заказ на несколько заказов,
        либо выбрать доставку транспортной компанией. Также вы можете самостоятельно заказать доставку
        в удобной для вас транспортной, курьерской или почтовой компании
        (в этом случае при оформлении заказа укажите город Москва и выберите способ доставки "самовывоз").
        <br>
        <b>Также предварительная оплата требуется во всех заказах,
        где стоимость доставки превышает стоимость товаров.</b>
        Заказы на сумму более <b>100 000 рублей</b> доставляются <b>бесплатно</b>, за счет магазина.
        <br>
        Срок хранения заказов на почте, в пунктах выдачи заказов и в пунктах самовывоза - <b>14 дней</b>.
        <br>
        Тарифы на доставку по <b>почте, курьером и через пункты выдачи заказов</b> установлены
        <font color=\'#C53022\'>по тарифным зонам. Подробнее на сайте: </font>
        ]]>
    </string>
    <string name="delivery_by_messenger">
        <![CDATA[
        Курьерская доставка производится <font color=\'#C53022\'>курьерской компанией СДЭК</font>
        во все крупные города России. Доставка осуществляется в пределах черты города.
        В Московском регионе доставка возможна по всей Московской области.
        Заказы доставляются по рабочим дням с 10 до 18 часов.
        <br><br>
        Время, отведенное курьеру на одного покупателя - 15 минут. Пожалуйста, не задерживайте курьера.
        <br><br>
        <u>Ограничения:</u>
        <br>
        Максимальный вес заказа - до 25 кг
        ]]>
    </string>
    <string name="customer_collection_point">
        <![CDATA[
        Доставка производится через пункты выдачи заказов
        <font color=\'#C53022\'>курьерской компании СДЭК</font> во всех крупных городах России.*
        При оформлении заказа в поле адреса доставки укажите ваш город и код выбранного вами пункта выдачи заказов.
        <br><br>
        <u>Ограничения:</u>
        <br>
        Максимальный вес заказа - до 25 кг
        <br>
        ______________________________
        <br>
        * в случае невозможности доставки заказа в ваш город курьером или в ПВЗ, мы можем отправить его по почте.
        ]]>
    </string>
    <string name="delivery_by_post_office">
        <![CDATA[
        Доставка производится <font color=\'#C53022\'>почтой России</font> во все регионы.
        Обратите внимание, при оплате заказа наложенным платежом почта берет дополнительную
        комиссию за услугу перевода денег. Мы являемся федеральным партнером Почты России,
        поэтому комиссия составляет всего 2% от суммы перевода (но не менее 50 рублей).
        <br><br>
        <u>Ограничения:</u>
        <br>
        Максимальный вес заказа - 20 кг
        ]]>
    </string>
    <string name="delivery_by_transport_company">
        <![CDATA[
        Доставка производится транспортной компанией <font color=\'#C53022\'>Деловые Линии</font>
        до ближайшего к вам транспортного терминала. Услуги доставки оплачиваются напрямую транспортной
        компании по ее тарифам. Обратите внимание, при расчете стоимости доставки надо учитывать забор
        груза с <font color=\'#C53022\'>нашего склада</font> по адресу:
        <b>г. Москва, ул. Нарвская, дом 2, стр. 3 (2 этаж)</b>.
        <br><br>
        Если эта транспортная компания вам не удобна, вы можете самостоятельно организовать
        доставку заказа через любую другую транспортную или курьерскую компанию.
        <br><br>
        <u>Ограничения:</u>
        <br>
        Минимальный вес заказа - 5 кг
        <br>
        Способ оплаты - предоплата
        ]]>
    </string>
    <string name="delivery_to_other_countries">
        <![CDATA[
        Заказы в другие страны - <b>Беларусь</b> и <b>Казахстан</b>, отправляются только в города, указанные в списке.
        Доставка производится только в пункты выдачи заказов <font color=\'#C53022\'>курьерской компании СДЭК.</font>
        <br><br>
        <u>Ограничения:</u>
        <br>
        Максимальный вес заказа - до 25 кг
        <br>
        Способ оплаты - предоплата
        <br><br>
        Если доставка в ПВЗ вам не удобна, то вы можете самостоятельно организовать доставку через
        любую курьерскую или транспортную компанию. Для этого укажите город Москва, и выберите
        способ доставки самовывоз.
        ]]>
    </string>
    <string name="carry_by_yourself">
        <![CDATA[
        Отгрузка заказов весом <b>до 15 кг</b> производится из нашего
        <font color=\'#C53022\'>розничного магазина</font> по адресу:
        <b>г. Москва, ул. Балтийская, д. 5, Торговая Галерея "Москва-Сокол", магазин WORKOUT (1 этаж).</b>
        <br><br>
        Отгрузка заказов весом <b>более 15 кг</b> производится с
        <font color=\'#C53022\'>нашего склада</font> по адресу:
        <b>г. Москва, ул. Нарвская, д. 2, стр. 3 (2 этаж)</b>.
        <u>Ограничения:</u>
        <br>
        Способ оплаты - предоплата
        ]]>
    </string>
    <string name="shop_in_moscow">
        <![CDATA[
        Все товары, представленные на сайте, вы можете также приобрести в нашем
        <font color=\'#C53022\'>фирменном магазине</font>, расположенном по адресу:
        <b>г. Москва, ул. Балтийская, д. 5, Торговая Галерея "Москва-Сокол", магазин WORKOUT (1 этаж)</b>.
        Ассортимент товаров и цены в розничном магазина точно такие же, как на сайте.
        <br><br>
        В магазине все товары находятся в открытом доступе, их можно посмотреть, померить, и даже попробовать. В магазине установлен турник, где можно протестировать перчатки, лямка, крюки и другой спортивный инвентарь. Есть примерочная кабинка для примерки одежды.
        <br><br>
        При покупке товаров в фирменном магазине делать заказ на сайте <b>НЕ ТРЕБУЕТСЯ</b>.
        ]]>
    </string>
    <string name="pay_cash">
        <![CDATA[
        <b>Это способ оплаты заказа для покупателей - <font color=\'#C53022\'>физических лиц</font>.</b>
        <br><br>
        Вы можете оплатить свой заказ непосредственно при получении.
        <br><br>
        При оплате заказа наложенным платежом в почтовом отделении, дополнительно к стоимости заказа
        почта возьмет комиссию за перевод денег. Она составляет 2% от суммы платежа, но не менее 50 рублей.
        При оплате заказа курьеру или в пункте выдачи заказов дополнительная комиссия не берется.
        <br><br>
        Кассовый чек на сумму заказа вам предоставит служба доставки: почта или курьерская компания.
        Товарный чек почта и курьерская компания не предоставляют.
        <br><br>
        <b>ВНИМАНИЕ: своевременно забирайте заказы</b>, т.к. сроки хранения заказов и на почте и в пунктах
        выдачи заказов ограничены. Кроме того, почта может взимать дополнительную плату за хранение
        посылки более одной недели.
        <br><br>
        У данного способа оплаты есть некоторые ограничения как по районам и способам доставки, так и
        по весу заказа. Так, например, нельзя оплатить при получении заказы общим весом более 25 кг.
        Предварительная оплата может потребоваться и в некоторых других случаях.
        <br><br>
        При данном способе оплате, следующий заказ может быть сделан только после получения и оплаты
        предыдущего заказа. Если вам требуется получить следующий заказ быстрее или отправить сразу
        несколько заказов, то оформляйте заказы с оплатой банковской картой онлайн и сразу же оплачивайте.
        ]]>
    </string>
    <string name="pay_bank_card">
        <![CDATA[
        <b>Это способ оплаты заказа для покупателей - <font color=\'#C53022\'>физических лиц</font>.</b>
        <br><br>
        Вы можете оплатить свой заказ при оформлении на сайте банковской картой VISA International или MasterCard World Wide. Оплата происходит через авторизационный сервер Процессингового центра Банка ПАО Сбербанк. Заказ отправляется (отгружается) после оплаты.
        <br><br>
        <i>Конфиденциальность сообщаемой персональной информации обеспечивается ПАО Сбербанк.
        Введенная информация не будет предоставлена третьим лицам за исключением случаев,
        предусмотренных законодательством РФ. Проведение платежей по банковским картам осуществляется
        в строгом соответствии с требованиями платежных систем Visa Int. и MasterCard Europe Sprl.
        Сервер поддерживает 128­-битное шифрование.</i>
        <br><br>
        <b>Описание процесса передачи данных</b>
        Для оплаты покупки вы будете перенаправлены на платежный шлюз ПАО Сбербанк для ввода реквизитов.
        Пожалуйста, приготовьте банковскую карту заранее. Соединение с платежным шлюзом и передача информации
        осуществляется в защищенном режиме с использованием протокола шифрования SSL.
        В случае если ваш банк поддерживает технологию безопасного проведения интернет­ платежей
        Verified By Visa или MasterCard Secure Code для проведения платежа также может потребоваться
        ввод специального пароля. Способы и возможность получения паролей для совершения интернет­
        платежей уточните в банке, выпустившем карту.
        <br><br>
        <b>Описание процессa оплаты</b>
        При выборе формы оплаты он-лайн проведение платежа производится сразу после оформления заказа.
        После завершения оформления откроется страница оплаты (если окно не открылось, нажмите кнопку
        «Оплатить заказ»), при этом система переключится на страницу авторизационного сервера,
        где вам будет предложено ввести данные банковской карты для ее авторизации.
        После этого вы автоматически вернетесь на сайт нашего магазина и система уведомит вас о результате.
        В случае подтверждения авторизации менеджер магазина свяжется с вами для согласования доставки заказа.
        В случае отказа в авторизации вы можете попробовать оплатить заказ еще раз.
        ]]>
    </string>
    <string name="pay_bank_transfer">
        <![CDATA[
        <b>Это способ оплаты заказа <font color=\'#C53022\'>ТОЛЬКО</font> для покупателей -
        <font color=\'#C53022\'>юридических лиц и ИП</font>.</b>
        <br><br>
        Cчет на оплату с нашими реквизитами формируется автоматически при оформлении заказа.
        Реквизиты для безналичной оплаты вы так же можете посмотреть на странице
        <font color=\'#C53022\'>банковские реквизиты</font>.
        <br><br>
        При отгрузке товаров мы предоставляем оригиналы бухгалтерских документов: счет на оплату и
        товарная накладная (ТОРГ-12). Компания работает по упрощенной системе налогообложения,
        не является плательщиком НДС, поэтому счет-фактура не предоставляется.
        <br><br>
        ВНИМАНИЕ: при проведении платежей проверяйте правильность заполнения реквизитов
        в платежном документе. В случае какой-либо ошибки банк не зачислит платеж на наш расчетный
        счет и вернет его вам обратно.
        <br><br>
        Если вы - физическое лицо, то не оплачивайте заказ этим способом, т.к. мы будем вынуждены
        вернуть вам деньги обратно. Для физических лиц используйте оплату банковской картой онлайн.
        ]]>
    </string>
</resources>
